(改歌) 10號風球你想放假 每日忙碌嗎

請接詞

邊間教會

是我始終拒絕上學嗎？

浮誇?

為何沒法裝作病了？

錯啦

無人估到？

郭富城嘅弱?

唔啱啊

仍然是那麼塞車嗎

麥浚龍

最近 近乎日日翻工 你會覺得累嗎？

幼稚完

中啊巴打

???

其實唱唔出啱音 同埋有一半都同原歌詞一樣

都算係估到

收嗲啦屌你老母
接唔接都死全家

聽我講 未來日子
集合世上全人類
你老母閪

咩歌？

郭富城嘅強囉
咁都唔識
渣ga